（代友開）唔見咗貓貓！！！

連登有愛
朋友有係fb開po 同派傳單 希望集巴絲力量 早日團聚

推

都幾可愛
好大機會俾人抱左返屋企

有係郵箱zip傳單 只望有心人

邊度走失？

點樣走失
好驚自己隻貓都會一樣咁走失
順手一推

應該開門唔為意 捐左出去 相信大機會仲係棟樓到

咁靚睇怕都俾人執咗

唔見左咪好囉
慳返醫藥費
養摺耳貓以後醫佢d病醫到你窮

又噹噹又摺耳